提早收工

話說我同個女仔同事曖昧左一段時間
之前會襯佢收工前搵佢傾下
貪個時公司少人d，少d閒言閒語

曖昧左一段時間，宜家行開行埋
佢都避開我
可以話應該無行
平時佢好夜收工，之後早左收
我有早一d搵過佢傾，然後佢又再早d收工
應該都係想避開我

我呢份人鍾意得佢，就希望佢好
唔想煩到佢，我選擇唔再追
於是我提早早過佢收工，d野返屋企做
等佢見唔到我唔洗怕我搵佢
之後佢就可以如常自由收工

但係佢發現左我早收工
佢之後又再早d收
搞到好早就走左人

其實佢咩心態呢？
我應該點做呢？

(我已經放棄追求，所以最緊要係佢好我好大家好，做唔成情侶，我都想做返普通朋友/同事)

你應該繼續幫佢再早d收工

有無可能係佢覺得我提早收工就係我讓佢
而佢又唔想欠左我，於是就早過我呢？
但係咁樣又膠膠地

宜家行過我旁邊都急步
有時仲尊登繞路避我
明顯feel到佢唔想同我有瓜葛
其實我見到都真係幾灰
佢日日都係，我盲既都知啦
我都真係想佢顧下我感受.......

點解？

6點變5點
5點變4點

幾爽呀

早收工都要做架，係返左屋企做
公司做野效率高d

公司做野，水電都慳埋

各位巴打俾d意見